林奠月娥

佢都唔care, 佢話你地鬧佢乜都得
千祈咪話佢係賣港賊

請守19歲青年一拜
祝你一路仆街 做狗都不如

做乜攞大家老母黎玩

轉呢個icon啦